咪撚再同藍絲腦殘講制度暴力咁深奧既事

佢地係唔會明白呢d咁高層次既野
就好似d烏蠅理解唔到3D空間咁
只要講 藍絲被打係因為藍絲郁手先
我地係保護自己先郁手